胡定欣終將於有人埋單，傳媒踢爆暗撻上張振朗

36歲大台視后胡定欣情路坎坷，入行16年先後與吳浩康、馬國明、沈栢淳、音樂人陳明道（Terry）拍拖，可惜每段情都敵不過3年魔咒，前年定欣同Terry分手後，與陳展鵬拍劇傳擦出愛火花，但最後卻跑出真命天女單文柔，感情空虛嘅定欣惟有寄情工作，正當大家都以為佢冇拖拍，有讀者爆料定欣同備受大台力捧嘅張振朗（Owen）疑暗撻姐弟戀！

去年憑劇集《踩過界》上位嘅張振朗，現備受大台力捧，今年接拍新劇《包青天再起風雲》同定欣合作，3月兩人與同劇藝員姚子羚、曹永廉等到橫店及新彊拍外景，朝夕相對兩個月，疑似日久生情！上個禮拜五係張振朗31歲牛一，佢喺社交網晒「展昭」造型生日蛋糕相，捧着蛋糕興奮留言：「佢個頭比我更堅挺」有眼利網民踢爆：「呢個蛋糕牌子係定欣鍾意，而且年年生日都用，係佢送的？」
讀者就認得呢個「展昭」蛋糕，係定欣嘅蛋糕設計師好友Jimmy設計，每年定欣生日，Jimmy都會整蛋糕恭賀，估計之前張振朗跟Jimmy應該唔識，生日蛋糕好大機會係定欣送嘅。讀者仲提供咗兩人嘅ig限時動態cap圖，發現佢哋在橫店拍劇時，相約一齊出去逛街。而早排定欣做舞台劇《偶然‧徐志摩》，張振朗都有現身捧場，甚至今年6月單立文喺紅館為「搖滾大俠奏」開騷，張振朗都跟埋「胡說八道會」嘅定欣、胡杏兒、豹嫂胡蓓蔚齊齊睇騷，仲入埋後台影大合照㖭。讀者質疑：「奇怪係Owen同豹哥唔熟，為何會埋咗佢哋堆？」
被受大台力捧嘅張振朗，曾與藝員訓練班同學陳芷尤拍拖，惟今年4月兩人各自在網上宣佈分手，強調當中不涉第三者。

對於與胡定欣傳緋聞，張振朗接受傳媒訪問時表示：「我都一頭霧水。」定欣送蛋糕？佢話：「No~~我屋企人送嫁。」介唔介意姊弟戀？「講真，事業為先啦，其他嘢唔諗住，工作排到出年9月。」

條友之前條女好靚又大波
竟然轉口味食屎

條友唔係食開咩芷尤

其實胡定欣都唔差
係年紀大左少少

啲口味做咩差咗咁多???

無撚野呀？

散左啦, 屌完大波波 要玩下無波既

同件垃圾5線

西格西樣
都叫唔差
真係貪佢視后個朵？

陳芷尤好正

對奶

個蛋糕師傅胡定欣御用架咩
碌吓ig都見到好多tvb artist生日食佢啲蛋糕啦
馬明生日個唐老鴨蛋糕都係呢個師傅整
唔通又話係胡定欣送佢兩個舊情復熾咩

翻版弱智霖？

同埋胡定欣好有錢
幾層樓幾架車
又同人夾份做生意有賺
不過拍親拖都唔長

成日覺得胡定欣個樣好惡咁

邊個？

是但啦，兩嚿垃圾暗星痴埋一齊幾好呀

有芷尤大波妹唔食，食老藕

少女唔_ _呀婆

煲老藕

原本佢係講咩

好撚挺

你無撚野呀？

唔會掛
出街架喎

做口形 無講出聲

胡定欣對波幾大？

胡定欣又有錢又唔差
男就真係暗星啦
除咗佢扮過吓cool魔就無其他嘢
食軟飯都無所謂啦

條仔睇胡定欣做大唐雙龍傳個陣應該仲係中學

唔撚係掛

你都係著我舊鞋咋，八婆 !

婠婠

弱智版chilam

好撚樣衰

ching真係食開屎

好似改圖失敗d圖咁

TVB女主角嚟講 胡定欣都算數一數二柒

老實講我寧願揀陳小姐
之前食慣大波而家點頂咁細呀

好似大陸女人求網友p圖咁

以為佢食🐆

係咪又有新劇上呀，成日用呢d去做新聞

jm9

老老柒柒，胡定欣有得比我屌我一定屌

陳芷尤咁撚正唔要

你要胡定欣？

屌你老母痴撚線

個樣真係好西好乞人憎

Gay版Chilam

條女老咁多

胡定欣先係真正西女人

丑男配丑女

咁口味既野，外人好難評論

點解講咁耐仲未有陳芷尤性感照?

拍拖姐
咁就叫埋單?

無好結果，我覺得

驚嫁唔出驚到咁

張振朗好似係基佬黎架

唔同契哥?

好過黃翠如唐姨喎

唔知欣欣有冇蝕底俾朗朗??

咁多人講緊佢上條女
你仲話佢基

個條翩版張智霖

胡定欣條腿正吖 係冇波

明明以前d女好正
做咩而家食老女人

垃圾5線悄悄留下負皮

個閪肯定好臭，唔洗聞都知

知唔知埋單點解？
佢依家頂多叫有人肯扑咋